11號晚11點 立會見

我知經過尋晚之後 肯放低身段帶頭衝被塔嗰班 告士打道俾速龍趕埋牆角投降嗰班 未必再可以出嚟
但你甘心咩？甘心再一次輸得一敗塗地咩？
再一次輸俾呢個蠻橫無理 全港8分1嘅人口100萬人上街都可以當你冇到嘅極權咩？
我唔甘心呀 我要贏呀屌佢老母 哪怕事後幾多鬼呀收咗錢呀一句句一刀刀插埋嚟 我就係想贏番次
話掂都係要佢撤 做乜仲要等大會照開
一定要係二讀前就做嘢
等民陣嗰班搞得嚟 都過咗啦戇鳩

唔好再設多餘嘅心理關口俾自己 唔肯整污糟雙手 就乜柒都冇
Don't cry to quit!
You already in pain, you already hurt!
GET A REWARD FROM IT!

自推

Push

唔夠人嘅話
今次行動形同自殺
但我會唔會去？
會！！！
我敢打賭 我唔會係唯一一個
見到呢個po嘅手足 請用你哋嘅方法 將呢個消息廣傳開去 求吓你哋

吾友奮起 血戰沙場
由桑水到頓河
茫茫我土 昭昭吾國
他人不可侵犯

鮮血遍地 魂魄飛逝
全為吾等自由
以此足證 吾等兄弟
皆為哥薩克民族！

求幫推